有冇人留意txmiyama?

原來香港有D咁撚正rappertxmiyama JAP BOY
首首本土味都好濃

未有斬岑子杰果單野 人地已經connect重慶大廈

推

推 FOR THE CITY

好撚正 但冇人提

得HKG聽得入耳...

7k for a house like a cell and you think we out here scared of jail

好撚正